"Het verraad."
"De kwartieren een, eh?"
"Ah!"
gaf de man met een relish; "hij zal worden getrokken op een hindernis die half opgehangen, waarna hij duikt omlaag en gesneden voordat zijn eigen gezicht en vervolgens zijn binnenkant zal worden genomen en verbrand terwijl hij kijkt toe, en vervolgens zijn hoofd wordt afgehakt, en hij zal in voor- en achtervoeten.
Dat is de zin."
